{"translation-revision-date":"2023-07-09 11:42:01+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n == 0 || n % 100 >= 2 && n % 100 <= 19) ? 1 : 2);","lang":"ro"},"Collapse all elements":["Restr\u00e2nge toate elementele"],"Check out Global Colors":["Vezi culorile globale"],"Check out Global Fonts":["Vezi fonturile globale"],"Got it!":["Am \u00een\u021beles!"],"Paste style":["Plaseaz\u0103 stilul"],"Do not show this message again":["Nu mai ar\u0103ta acest mesaj"],"Selected":["Selectat"],"Decide Later":["Decide mai t\u00e2rziu"],"New options for \"Exit to...\"":["Op\u021biuni noi pentru \u201eIe\u0219ire la...\u201d"],"Item #%d":["Elementul nr. %d"],"Upgrade Now":["Actualizeaz\u0103 acum"],"Upgrade":["Actualizeaz\u0103"],"Direction Column":["Direc\u021bie coloan\u0103"],"Direction Row":["Direc\u021bie r\u00e2nd"],"Don\u2019t apply":["Nu aplica"],"Apply the settings of this %s too?":["Aplici set\u0103rile \u0219i pentru %s?"],"Enable and Import":["Activeaz\u0103 \u0219i import\u0103"],"Import Without Enabling":["Import\u0103 f\u0103r\u0103 activare"],"Add New Container":["Adaug\u0103 container nou"],"Container":["Container"],"Add to Favorites":["Adaug\u0103 la favorite"],"Remove from Favorites":["\u00cenl\u0103tur\u0103 din favorite"],"Connect & Activate":["Conecteaz\u0103 \u0219i activeaz\u0103"],"Delete %d items":["\u0218terge %d elemente"],"Reload Now":["Re\u00eencarc\u0103 acum"],"Reload Elementor Editor":["Re\u00eencarc\u0103 editorul Elementor"],"Got it":["Am \u00een\u021beles"],"Seems like your kit was deleted, please create new one or try restore it from trash.":["Se pare c\u0103 kitul t\u0103u a fost \u0219ters, creeaz\u0103 unul nou sau \u00eencearc\u0103 s\u0103-l restaurezi de la gunoi."],"Your site doesn't have a default kit":["Site-ul t\u0103u nu are un kit implicit"],"Selected!":["Selectat!"],"Imported":["Importat"],"Recreate Kit":["Recreeaz\u0103 kitul"],"Please try again.":["Te rog re\u00eencearc\u0103."],"Item":["Element"],"color":["culoare"],"font":["font"],"Font":["Font"],"Would you like to exit?":["Vrei s\u0103 ie\u0219i?"],"Item #%s":["Elementul nr. %s"],"Cannot load editor":["Nu pot \u00eenc\u0103rca editorul"],"Would you like to save the changes you've made?":["Vrei s\u0103 salvezi modific\u0103rile pe care le-ai f\u0103cut?"],"Save Changes":["Salveaz\u0103 modific\u0103rile"],"Invalid Global Color":["Culoare global\u0103 invalid\u0103"],"Delete Global %s":["\u0218terge %s global"],"Landing Pages":["Pagini de destina\u021bie"],"Global Colors":["Culori globale"],"Additional Settings":["Set\u0103ri suplimentare"],"New Item":["Element nou"],"User Preferences":["Preferin\u021be utilizator"],"Create New Global Font":["Creeaz\u0103 un font global nou"],"Manage Global Fonts":["Administreaz\u0103 fonturile globale"],"Create New Global Color":["Creeaz\u0103 o culoare global\u0103 nou\u0103"],"Manage Global Colors":["Administreaz\u0103 culorile globale"],"New Global Color":["Culoare global\u0103 nou\u0103"],"Your changes have been updated.":["Modific\u0103rile tale au fost actualizate."],"Add Color":["Adaug\u0103 o culoare"],"Are you sure you want to create a new Global Color?":["Sigur vrei s\u0103 creezi o culoare global\u0103 nou\u0103?"],"Are you sure you want to create a new Global Font setting?":["Sigur vrei s\u0103 creezi o setare font global nou?"],"New Typography Setting":["Setare tipografice noi"],"Site Settings":["Set\u0103ri site"],"Global Colors help you work smarter. Save a color, and use it anywhere throughout your site. Access and edit your global colors by clicking the Manage button.":["Culorile globale te ajut\u0103 s\u0103 lucrezi mai inteligent. Salvezi o culoare \u0219i o folose\u0219ti oriunde, pe tot site-ul. Accesezi \u0219i editezi culorile globale d\u00e2nd clic pe butonul Administreaz\u0103."],"Add Style":["Adaug\u0103 un stil"],"Design System":["Sistem de proiectare"],"Navigate From Page":["Navigheaz\u0103 din pagin\u0103"],"Please note that the same exact color already exists in your Global Colors list. Are you sure you want to create it?":["Exact aceea\u0219i culoare exist\u0103 deja \u00een lista ta cu culori globale. Sigur vrei s\u0103 o creezi?"],"System %s can't be deleted":["Sistemul %s nu poate fi \u0219ters"],"Dynamic Content":["Con\u021binut dinamic"],"Theme Style":["Stil tem\u0103"],"Settings Reset":["Resetare set\u0103ri"],"Back":["\u00cenapoi"],"Enabled":["Activat\u0103"],"More":["Mai mult"],"Get Started":["\u00cencepe"],"Connect to Template Library":["Conecteaz\u0103-te la biblioteca de \u0219abloane"],"Access this template and our entire library by creating a free personal account":["Prin crearea unui cont personal gratuit, ai acces la acest \u0219ablon \u0219i la \u00eentreaga noastr\u0103 bibliotec\u0103"],"Pasted":["Lipit"],"Upload":["\u00cencarc\u0103"],"My Libraries":["Bibliotecile mele"],"Icon Library":["Bibliotec\u0103 de iconuri"],"Click here for preview debug":["D\u0103 clic aici pentru a previzualiza depanarea"],"Custom Positioning":["Pozi\u021bionare personalizat\u0103"],"Continue":["Continu\u0103"],"Theme Builder":["Constructor de teme"],"Finder":["C\u0103ut\u0103tor"],"Keyboard Shortcuts":["Scurt\u0103turi tastatur\u0103"],"Create":["Creeaz\u0103"],"Connected successfully.":["Conectat\u0103 cu succes."],"Inner Section":["Sec\u021biune interioar\u0103"],"Navigator":["Navigator"],"All Content":["Tot con\u021binutul"],"Style Reset":["Resetare stil"],"Style Pasted":["Stil plasat"],"Copy":["Copiaz\u0103"],"Got It":["Am \u00een\u021beles"],"Save as a global":["Salveaz\u0103 ca global"],"Reset style":["Reseteaz\u0103 stilul"],"Copy All Content":["Copiaz\u0103 tot con\u021binutul"],"Delete %s":["\u0218terge %s"],"Category":["Categorie"],"Pages":["Pagini"],"Blocks":["Blocuri"],"Dynamic":["Dinamic"],"Unknown Error":["Eroare necunoscut\u0103"],"Saving has been disabled until you\u2019re reconnected.":["Salvarea a fost dezactivat\u0103 p\u00e2n\u0103 c\u00e2nd e\u0219ti reconectat."],"Connection Lost":["Conexiune pierdut\u0103"],"Server Error":["Eroare server"],"View All Revisions":["Vezi toate reviziile"],"Have a look":["Uit\u0103-te"],"Submit":["Trimite"],"Update":["Actualizeaz\u0103"],"Proceed Anyway":["Continu\u0103 oricum"],"Your browser isn't compatible":["Navigatorul t\u0103u nu este compatibil"],"No Favorite Templates":["Niciun \u0219ablon preferat"],"Show Panel":["Arat\u0103 panoul"],"Hide Panel":["Ascunde panoul"],"Save as Template":["Salveaz\u0103 ca \u0219ablon"],"Publish":["Public\u0103"],"Duplicate":["F\u0103 duplicat"],"This is just a draft. Play around and when you're done - click update.":["Acesta este doar o ciorn\u0103. Lucreaz\u0103 la ea \u0219i c\u00e2nd ai terminat - d\u0103 clic pe actualizeaz\u0103."],"You can mark any pre-designed template as a favorite.":["Po\u021bi marca orice \u0219ablon pre-proiectat ca preferat."],"Please make sure your search is spelled correctly or try a different words.":["Te rog asigur\u0103-te c\u0103 ai scris corect pentru c\u0103utare sau \u00eencearc\u0103 cu alte cuvinte."],"Your browser isn't compatible with all of Elementor's editing features. We recommend you switch to another browser like Chrome or Firefox.":["Navigatorul t\u0103u nu este compatibil cu toate func\u021bionalit\u0103\u021bile de editare ale modulului Elementor. \u00ce\u021bi recomand\u0103m s\u0103 comu\u021bi la un alt navigator, de exemplu Chrome sau Firefox."],"No Results Found":["Nu am g\u0103sit niciun rezultat"],"Type Here":["Tasteaz\u0103 aici"],"Revisions":["Revizii"],"Moved":["Mutat"],"Added":["Ad\u0103ugat"],"Actions":["Ac\u021biuni"],"History":["Istoric"],"Editing Started":["Editarea a \u00eenceput"],"Edited":["Editat"],"Add %s":["Adaug\u0103 %s"],"Edit %s":["Editeaz\u0103 %s"],"Duplicate %s":["F\u0103 duplicat dup\u0103 %s"],"Enable":["Activeaz\u0103"],"Template":["\u0218ablon"],"Disabled":["Dezactivat"],"Back to Editor":["\u00cenapoi la Editor"],"Global":["Global"],"Delete All Content":["\u0218terge tot con\u021binutul"],"Attention: We are going to DELETE ALL CONTENT from this page. Are you sure you want to do that?":["Aten\u021bie: vom \u0218TERGE TOT CON\u021aINUTUL din aceast\u0103 pagin\u0103. Sigur vrei s\u0103 faci asta?"],"Color Picker":["Selector de culoare"],"Close":["\u00cenchide"],"Library":["Bibliotec\u0103"],"My Templates":["\u0218abloanele mele"],"Insert":["Insereaz\u0103"],"Page":["Pagin\u0103"],"Are you sure you want to delete this template?":["Sigur vrei s\u0103 \u0219tergi acest \u0219ablon?"],"An error occurred":["A ap\u0103rut o eroare"],"Haven\u2019t Saved Templates Yet?":["Nu s-au salvat \u00eenc\u0103 \u0219abloanele?"],"The following error(s) occurred while processing the request:":["A ap\u0103rut urm\u0103toarea eroare \u00een timpul proces\u0103rii cererii:"],"Delete Template":["\u0218terge \u0219ablonul"],"Save Your %s to Library":["Salveaz\u0103-\u021bi %s \u00een bibliotec\u0103"],"This is where your templates should be. Design it. Save it. Reuse it.":["Aici ar trebui s\u0103 fie \u0219abloanele tale. Proiecteaz\u0103-le. Salveaz\u0103-le. Refolose\u0219te-le."],"Your designs will be available for export and reuse on any page or website":["Designul t\u0103u va fi disponibil pentru export \u0219i reutilizat pe orice pagin\u0103 sau site web."],"Global Fonts":["Fonturi globale"],"Learn More":["Afl\u0103 mai multe"],"Paste":["Plaseaz\u0103"],"Sorry, the content area was not found in your page.":["Regret, zona con\u021binutului nu a fost g\u0103sit\u0103 \u00een pagina ta."],"You must call 'the_content' function in the current template, in order for Elementor to work on this page.":["Trebuie s\u0103 apelezi la func\u021bia 'the_content' \u00een \u0219ablonul actual, pentru ca Elementor s\u0103 func\u021bioneze pe aceast\u0103 pagin\u0103."],"Insert Media":["Insereaz\u0103 media"],"%s Images Selected":["%s imagini selectate"],"No Images Selected":["Nu ai selectat nicio imagine"],"Are you sure you want to clear this gallery?":["Sigur vrei s\u0103 \u0219tergi aceast\u0103 galerie?"],"Elements":["Elemente"],"Settings":["Set\u0103ri"],"Default":["Implicit"],"Custom":["Personalizat"],"Delete":["\u0218terge"],"Exit":["Ie\u0219ire"],"View Page":["Vezi pagina"],"Save":["Salveaz\u0103"],"Discard":["Renun\u021b\u0103"],"Apply":["Aplic\u0103"],"Cancel":["Anuleaz\u0103"],"Take Over":["Preia controlul"],"Go Back":["Du-te \u00eenapoi"],"Please note: All unsaved changes will be lost.":["Te rog re\u021bine: toate modific\u0103rile nesalvate vor fi pierdute."],"Content":["Con\u021binut"],"Style":["Stil"],"Advanced":["Avansat"],"Structure":["Structur\u0103"],"Section":["Sec\u021biune"],"Typography":["Tipografice"],"Add New Column":["Adaug\u0103 coloan\u0103 nou\u0103"],"Layout":["Aranjament"],"Color":["Culoare"],"Removed":["\u00cenl\u0103turate"],"%s has taken over and is currently editing. Do you want to take over this page editing?":["%s a preluat controlul \u0219i acum editeaz\u0103. Vrei s\u0103 preiei controlul la editarea acestei pagini?"],"Clear":["\u0218terge"]}},"comment":{"reference":"assets\/js\/editor.js"}}